8.2 要有10萬人！！！！

人數一定要多